{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_032965",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D103067",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "미나미"
    },
    "text": "ミナミ\\n_x000D_\nソウル江南区論峴洞143-2\\n_x000D_\nカフェ/居酒屋-居酒屋、17:00~05:00、名節、50席、軽くお酒を飲める居酒屋'ミナミ'を紹介する。 日本の香りが漂うここは、友人や恋人と仲良く話しやすい雰囲気だ。 様々なおつまみが用意されているが、その中でも一番人気のメニューはおでんスープである。 たっぷりのおでんとさっぱりしたスープが絶品のおでんスープが日本酒と幻想的な相性である。 正宗とおでんを思い出したら、ここを訪れてみよう。」",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェ/居酒屋の場所はどこですか？",
            "answer": "ミナミはソウル江南区論峴洞143-2にあります。"
        },
        {
            "question": "このカフェ/居酒屋の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ミナミは17:00から05:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "このカフェ/居酒屋の雰囲気はどんな感じですか？",
            "answer": "ミナミは友人や恋人と仲良く話しやすい雰囲気で、日本の香りが漂います。"
        },
        {
            "question": "このカフェ/居酒屋のおすすめのメニューは何ですか？",
            "answer": "ミナミの一番人気のメニューはおでんスープです。おでんとさっぱりしたスープが絶品で、日本酒との相性も抜群です。"
        },
        {
            "question": "ミナミには何席ありますか？",
            "answer": "ミナミには50席あります。"
        },
        {
            "question": "このカフェ/居酒屋はどのようなイベントや特別な日にオープンしていますか？",
            "answer": "ミナミは名節（特別な祝日）にも営業しています。"
        },
        {
            "question": "ミナミでは何を飲めますか？",
            "answer": "ミナミでは軽くお酒を飲むことができます。"
        },
        {
            "question": "ミナミではおつまみも提供されていますか？",
            "answer": "はい、ミナミでは様々なおつまみが用意されています。"
        },
        {
            "question": "ミナミには日本の雰囲気がありますか？",
            "answer": "はい、ミナミは日本の香りが漂う雰囲気があります。"
        },
        {
            "question": "このカフェ/居酒屋は正宗とおでんを思い出させますか？",
            "answer": "はい、ミナミのおでんスープは正宗とおでんを思い出させる味わいです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 172,
        "QA": 363
    }
}